有冇手足將會報A1學車？

深水埗店話2人同行以上有課堂費9折，有冇手足想一齊去報名？
我打算報自動波私家車19堂

佢一堂自動波私家車$250 45分鐘，每堂折完就$225